武肺至少去到2022年6月30日柒婆任期滿為止

永無止境loop落去，只要呢班廢柴係度，武肺與我常在

你又知林奠唔會自行宣佈「延任」

人大決定
行政長官終身制